有無人未瞓

唔係瞓哂呀嘛

有小小眼瞓了

HI~

吹水

Hi

有

吹乜

Hihi

做咩仲唔瞓

想點

點會咁早瞓

你想點

Real

Hi kiki

揾人傾計

做咩牙

點解唔hi我

Hi flower

無拍拖感覺點算好

LIHKG @ Android

唔知點算

傻9

Yes

咁你現家做多啲心動啲嘅嘢
失機無神嘴埋去攬住佢 多啲同佢講掛住佢

我有咁做過，只不過有時個氣氛會變得好尷尬，不過揾唔到個機會嘴埋去，好驚佢會推開我

咁細膽架你

咁唔知佢會點諗我吖嘛，同埋驚嘴落去個下，佢會無feel

下 咁同鍾意嘅人錫會無feel ga?

別說我對你多緊要

都話依加就係無拍緊拖嘅feel，要係某d moment先至有咁嘅feel，個重點係我鐘意佢多過佢鐘意我
咁我驚突然咁做佢會嚇親

你比啲signal 佢
慢慢錫 錫咗面先 再錫嘴角 再真係嘴對嘴
溫柔d

可以點比
有時我拖住佢，佢都未必會拖反實我

就訓

你咪教咗你慢慢錫落去
下最基本都拖唔實呀
咁唯有你拖實啲啦

早抖

關係呢啲嘢
你唔緊佢就緊

女真係好麻煩

你都

我條女好易搞

好的

有幾易搞

主動講自己唔鍾意嘅嘢

餓死

嗨

來來來

最應該要小心呢啲 我女朋友都係咁會講明 但而家我賴晒屎

點樣賴屎 咩事

How about you

你地點樣確認一段關係？

咁你覺得呢

直接問佢比較好 一係就直接身體表達 我指拖手咋

下咁你會唔會覺得佢唔體諒你
講哂出嚟起碼你都有機會改
到有一下佢咩都唔再講

佢同我講失望個下真係心情跌到落谷低
有時真係身邊太多野要做 搞到唔記得左佢既野
同埋覺得小事化到好大好大
一日經歷晒咁多樣野真係好攰好攰

佢講出嚟係好 但佢唔體諒你係另一回事
面對咁多嘢 你的確身心都好攰 瞓唔到？

精神身體都好攰 但唔願訓

乖 聽日放假就佬自己放鬆下

比*

聽日又係另一片地獄 就係諗到呢度唔想訓
每一日都好辛苦

咩事了

沒錯，太寵女朋友啦佢平時

佢知道我發生咩事

你地講得岩 我平時太寵佢
搞到而家自己食晒屎

細你幾多年呀

4年 佢未出黎做野

咁其實唔係差好遠 你幾歲？

有經驗

27架喇
都做左3-4年野

咁佢都23 仲讀緊呀

大師求指教
我可以點收科

咁呢個就..... 同港女拍好慘

但見你話要做功課？

你都是個愛錫女朋友的男人

生活模式 環境 思考方式 做人處事手法 都差好多
返工個種忙同大學忙係兩回事

Part time degree既功課
一邊返工一邊讀夜校課程

港女育成計劃 反省下

同佢一齊做功課未

好癲 巴打好上進 辛苦你 仲要take care女朋友唉

我本身有拖到，然後上埋佢屋企，但佢好似根本冇愛係入面，咁應該係咩身份

你又知佢無愛

放得你入屋喎 自己諗啦咁大個仔

冇計 唔上進啲 點樣俾好啲既生活佢同屋企人

所以唔係叫你忍哂佢嘅
成23歲啦 仲唔識為人著想 有啲位你比佢長大啦

入埋屋都冇表示

師兄 我好佩服你 我講真
你膊頭好重